[
    {
      "id": 0,
      "question": "Qual é a capital dos Estados Unidos?",
      "correct_answer": "Washington",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Geografia",
      "incorrect_answers": [
        "Nova York",
        "Miami",
        "Chicago"
      ]
    },
    {
      "id": 1,
      "question": "Qual réptil que muda de cor conforme o ambiente e o meio onde vive?",
      "correct_answer": "Camaleão",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Ciência",
      "incorrect_answers": [
        "Sapo",
        "Lagarto",
        "Jacaré"
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Em um ano bissexto que mês tem um dia a mais?",
      "correct_answer": "Fevereiro",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Março",
        "Abril",
        "Outubro"
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Qual alimento não é derivado do leite?",
      "correct_answer": "Mostarda",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Queijo",
        "Iogurte",
        "Coalhada"
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Como é conhecida a campanha que alerta a sociedade sobre a prevenção do câncer de mama?",
      "correct_answer": "Outubro rosa",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Janeiro branco",
        "Setembro amarelo",
        "Novembro azul"
      ]
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Qual desses órgãos faz parte do aparelho digestivo?",
      "correct_answer": "Intestino",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Ciência",
      "incorrect_answers": [
        "Baço",
        "Pulmão",
        "Rim"
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Quem é o homem de aço das histórias em quadrinhos?",
      "correct_answer": "Superman",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Filmes, desenhos e televisão",
      "incorrect_answers": [
        "Batman",
        "Hulk",
        "He-man"
      ]
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Qual dessas palavras não é um palíndromo?",
      "correct_answer": "Uva",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Português e literatura",
      "incorrect_answers": [
        "Arara",
        "Reviver",
        "Osso"
      ]
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Qual é a moeda oficial dos Estados Unidos?",
      "correct_answer": "Dólar",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Escudo",
        "Coroa",
        "Libra"
      ]
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "O saquê é uma bebida originária de qual país?",
      "correct_answer": "Japão",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Estados Unidos",
        "Coréia do Sul",
        "China"
      ]
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Quem libertou os escravos em 1888?",
      "correct_answer": "Princesa Isabel",
      "difficulty": "easy",
      "category": "História e política",
      "incorrect_answers": [
        "Joana d'Arc",
        "Anita Garibaldi",
        "Imperatriz Leopoldina"
      ]
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Que criatura mitológica é metade mulher e metade peixe?",
      "correct_answer": "Sereia",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Medusa",
        "Cleópatra",
        "Iemanjá"
      ]
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Qual atriz protagonizou ao lado de Leonardo Da Vinci o filme Titanic?",
      "correct_answer": "Kate Winslet",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Filmes, desenhos e televisão",
      "incorrect_answers": [
        "Cameron Diaz",
        "Bridget Fonda",
        "C. Zetta Jones"
      ]
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Onde é mais usado o sismógrafo?",
      "correct_answer": "Terremotos",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Geografia",
      "incorrect_answers": [
        "Furacões",
        "Maremotos",
        "Tempestades"
      ]
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Qual orixá é conhecida como a Rainha do Mar?",
      "correct_answer": "Iemanjá",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Conhecimentos gerais",
      "incorrect_answers": [
        "Mamãe Oxum",
        "Pomba-gira",
        "Iansã"
      ]
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Qual o recipiente utilizado para conservar quente os liquidos que contém?",
      "correct_answer": "Garrafa térmica",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Ciência",
      "incorrect_answers": [
        "Jarra",
        "Bacia",
        "Taça"
      ]
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "A compensação por perda é chamada de:",
      "correct_answer": "Indenização",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Matemática",
      "incorrect_answers": [
        "Déficit",
        "Indexação",
        "Indébito"
      ]
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "Qual é o nome dado aos segmentos ósseos dos dedos das mãos e dos pés?",
      "correct_answer": "Falange",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Ciência",
      "incorrect_answers": [
        "Clavícula",
        "Temporal",
        "Esterno"
      ]
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "Qual destes itens tem numerador e denominador?",
      "correct_answer": "Fração",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Matemática",
      "incorrect_answers": [
        "Soma",
        "Multiplicação",
        "Potência"
      ]
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "Qual autor escreveu \"Primeiras Estórias\"?",
      "correct_answer": "Guimarães Rosa",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Português e literatura",
      "incorrect_answers": [
        "Olavo Bilac",
        "Euclides da Cunha",
        "José de Alencar"
      ]
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "Quem foi eleito presidente da África do Sul em 1994?",
      "correct_answer": "Nelson Mandela",
      "difficulty": "hard",
      "category": "História e política",
      "incorrect_answers": [
        "Nelson Piquet",
        "Nelson Eddy",
        "John Nelson"
      ]
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "Qual história Francis Ford Coppola dirigiu em três partes",
      "correct_answer": "O Poderoso Chefão",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Filmes, desenhos e televisão",
      "incorrect_answers": [
        "Titanic",
        "Sexta-feira treze",
        "Guerra nas estrelas"
      ]
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "Com quantos graus centígrados a água ferve?",
      "correct_answer": "100",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Ciência",
      "incorrect_answers": [
        "200",
        "170",
        "220"
      ]
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "Quantos signos astrológicos formam o zoodíaco?",
      "correct_answer": "12",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Geografia",
      "incorrect_answers": [
        "9",
        "10",
        "11"
      ]
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "Como se chama o alimento extraído pelas plantas do solo?",
      "correct_answer": "Seiva",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Ciência",
      "incorrect_answers": [
        "Celulose",
        "Mitose",
        "Clorofila"
      ]
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "Qual jogador brasileiro de futebol recebeu o apelido de Imperador duarante sua passagem pela Itália?",
      "correct_answer": "Adriano",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Esportes",
      "incorrect_answers": [
        "Robinho",
        "Marcelinho Carioca",
        "Dunga"
      ]
    },
  {
    "id": 26,
    "question": "Qual órgão do nosso corpo produz a urina",
    "correct_answer": "Rim",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Fígado",
      "Coração",
      "Boca"
    ]
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "Qual é o metal encontrado no interior de um termômetro?",
    "correct_answer": "Mercúrio",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Aço",
      "Alumínio",
      "Ferro"
    ]
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "Qual composto químico representa a fórmula Pb(NO3)2?",
    "correct_answer": "Nitrato de Chumbo",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Ácido Fluorídrico",
      "Cloreto de Cromilo",
      "Nitrato de Amônio"
    ]
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "Linha que estabelece a mais curta distância entre dois pontos é a:",
    "correct_answer": "Reta",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Matemática",
    "incorrect_answers": [
      "Curva",
      "Ângulo",
      "Zig-zague"
    ]
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "Quem é o primeiro substituto do presidente?",
    "correct_answer": "Vice-presidente",
    "difficulty": "easy",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Vereador",
      "Senador",
      "Deputado"
    ]
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "Quem dirigiu o filme \"Central do Brasil\" indicado para o Oscar como o melhor filme estrangeiro em 1999?",
    "correct_answer": "Walter Salles Jr.",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Filmes, desenhos e televisão",
    "incorrect_answers": [
      "Bruno Barreto",
      "Hector Babenco",
      "Arnaldo Jabor"
    ]
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "Qual a fórmula química da água?",
    "correct_answer": "H20",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "HO",
      "H",
      "H02"
    ]
  },
  {
    "id": 33,
    "question": "De quantos em quantos dias a lua muda de fase?",
    "correct_answer": "7",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "5",
      "8",
      "15"
    ]
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "Como é o nome do riacho em cujas margens foi proclamada a independência do Brasil?",
    "correct_answer": "Ipiranga",
    "difficulty": "easy",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Cambuci",
      "Sacomâ",
      "Independente"
    ]
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "Quantos centavos tem 1 real?",
    "correct_answer": "Cem",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Matemática",
    "incorrect_answers": [
      "Dez",
      "Mil",
      "Cinquenta"
    ]
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "Quantas dentições tem o ser humano durante a vida?",
    "correct_answer": "Duas",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Uma",
      "Três",
      "Quatro"
    ]
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "Qual é a pedra preciosa mais dura encontrada na natureza?",
    "correct_answer": "Diamante",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Esmeralda",
      "Rubi",
      "Pérola"
    ]
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "Qual a cantora que tinha o apelido de Ternurinha na época da jovem guarda?",
    "correct_answer": "Wanderléia",
    "difficulty": "hard",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Silvinha",
      "Gretchen",
      "Martinha"
    ]
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "Qual era o código da identidade secreta do James Bond?",
    "correct_answer": "007",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Filmes, desenhos e televisão",
    "incorrect_answers": [
      "707",
      "907",
      "008"
    ]
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "A que continente pertence o Rio Amazonas?",
    "correct_answer": "Americano",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "Africano",
      "Europeu",
      "Asiático"
    ]
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "Qual estação é conhecida como a que caem as folhas das árvores?",
    "correct_answer": "Outono",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "Verão",
      "Inverno",
      "Primavera"
    ]
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "Qual a profissão dos sete anões?",
    "correct_answer": "Mineradores",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Filmes, desenhos e televisão",
    "incorrect_answers": [
      "Lenhadores",
      "Agricultores",
      "Pastores"
    ]
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "Qual é considerado o mês das noivas?",
    "correct_answer": "Maio",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Setembro",
      "Junho",
      "Novembro"
    ]
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "Qual é a teoria unificada desenvolvida para explicar a relação entre a eletricidade e o magnetismo?",
    "correct_answer": "Eletromagnetismo",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Gravitação",
      "Movimento Browniano",
      "Mecanismo"
    ]
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "O salto em distância é uma modalidade de qual desses esportes?",
    "correct_answer": "Atletismo",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Voleibol",
      "Automobilismo",
      "Natação"
    ]
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "O que é uma partitura?",
    "correct_answer": "Representação escrita da música",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Português e literatura",
    "incorrect_answers": [
      "Modelo de repartição de bens",
      "Método de corte de carne",
      "Equipamento utilizado no futebol americano"
    ]
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "Titubear é o mesmo que:",
    "correct_answer": "Hesitar",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Português e literatura",
    "incorrect_answers": [
      "Aprovar",
      "Concordar",
      "Aceitar"
    ]
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "Em qual cidade italiana está localizado o Coliseu?",
    "correct_answer": "Roma",
    "difficulty": "medium",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Milão",
      "Veneza",
      "Florença"
    ]
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "Qual é o coletivo de borboletas?",
    "correct_answer": "Panapaná",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Português e literatura",
    "incorrect_answers": [
      "Cardume",
      "Enxame",
      "Cáfila"
    ]
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "Em um prédio, quem é o responsável pela administração do condomínio?",
    "correct_answer": "Síndico",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Português e literatura",
    "incorrect_answers": [
      "Inquilino",
      "Locador",
      "Porteiro"
    ]
  },
  {
    "id": 51,
    "question": "A qual família pertence o tigre?",
    "correct_answer": "Felídeos",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Canídeos",
      "Suídeos",
      "Bovídeos"
    ]
  },
  {
    "id": 52,
    "question": "Qual desses sentimentos é simbolizado por uma pomba branca?",
    "correct_answer": "Paz",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Saudade",
      "Coragem",
      "Esperança"
    ]
  },
  {
    "id": 53,
    "question": "No futebol, após quantos cartões amarelos o jogador recebe um cartão vermelho?",
    "correct_answer": "Dois",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Três",
      "Cinco",
      "Quatro"
    ]
  },
  {
    "id": 54,
    "question": "Qual era o verdadeiro nome do cantor Tim Maia?",
    "correct_answer": "Sebastião",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Francisco",
      "João",
      "Joaquim"
    ]
  },
  {
    "id": 55,
    "question": "Como é chamado cada capítulo do alcorão?",
    "correct_answer": "Surata",
    "difficulty": "hard",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Suna",
      "Sefardim",
      "Torá"
    ]
  },
  {
    "id": 56,
    "question": "Quem proclamou a república do Brasil em 1889?",
    "correct_answer": "Marechal Deodoro",
    "difficulty": "medium",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Duque de Caxias",
      "Dom Pedro II",
      "Marechal Rondon"
    ]
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "Qual a unidade de peso utilizada para medir a delicadeza da seda e das fibras feitas pelo homem?",
    "correct_answer": "Denier",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "TOJ",
      "ELL",
      "RLI"
    ]
  },
  {
    "id": 58,
    "question": "Mike Tyson se destacou mundialmente em qual esporte?",
    "correct_answer": "Boxe",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Futebol americano",
      "Basquete",
      "Tênis"
    ]
  },
  {
    "id": 59,
    "question": "Qual é o estabelecimento que vende especificamente materiais de costura?",
    "correct_answer": "Armarinho",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Papelaria",
      "Sebo",
      "Quitanda"
    ]
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "Qual é a sigla do Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem-Terra?",
    "correct_answer": "MST",
    "difficulty": "easy",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "MTS",
      "MTRS",
      "MTRST"
    ]
  },
  {
    "id": 61,
    "question": "Qual é o local de trabalho de um presbítero?",
    "correct_answer": "Igreja",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Escola",
      "Delegacia",
      "Museu"
    ]
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "O que é fagote?",
    "correct_answer": "Instrumento de sopro",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Incêndio",
      "Foguete pequeno",
      "Frango pequeno"
    ]
  },
  {
    "id": 63,
    "question": "Uma hora e quarenta minutos corresponde a:",
    "correct_answer": "100 minutos",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Matemática",
    "incorrect_answers": [
      "90 minutos",
      "80 minutos",
      "110 minutos"
    ]
  },
  {
    "id": 64,
    "question": "As variações da luz refletida pela lua são chamadas de:",
    "correct_answer": "Fases",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "Formas",
      "Cores",
      "Marés"
    ]
  },
  {
    "id": 65,
    "question": "Uma equipe de vôlei começa uma partida com quantos titulares em quadra?",
    "correct_answer": "Seis",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Cinco",
      "Sete",
      "Oito"
    ]
  },
  {
    "id": 66,
    "question": "Qual é a capital do Iraque?",
    "correct_answer": "Bagdá",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "Belém",
      "Beirute",
      "Budapeste"
    ]
  },
  {
    "id": 67,
    "question": "Que presidente dos Estados Unidos foi ator de cinema?",
    "correct_answer": "Ronald Reagan",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Filmes, desenhos e televisão",
    "incorrect_answers": [
      "George Bush",
      "Richard Nixon",
      "Bill Clinton"
    ]
  },
  {
    "id": 68,
    "question": "Como é chamado o lugar sagrado dos judeus?",
    "correct_answer": "Sinagoga",
    "difficulty": "medium",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Igreja",
      "Capela",
      "Altar"
    ]
  },
  {
    "id": 69,
    "question": "Qual é o país que participou de todas as copas do mundo de futebol?",
    "correct_answer": "Brasil",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Itália",
      "Uruguai",
      "Argentina"
    ]
  },
  {
    "id": 70,
    "question": "Qual a parte da física estuda os fenômenos visuais?",
    "correct_answer": "Óptica",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Cinemática",
      "Eletromagnetismo",
      "Termodinâmica"
    ]
  },
  {
    "id": 71,
    "question": "Em qual desses estados está localizado o Pantanal brasileiro?",
    "correct_answer": "Mato Grosso",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "Paraná",
      "Amazonas",
      "Goiás"
    ]
  },
  {
    "id": 72,
    "question": "Quais são os naipes vermelhos do baralho?",
    "correct_answer": "Ouros e copas",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Copas e paus",
      "Paus e ouros",
      "Espadas e paus"
    ]
  },
  {
    "id": 73,
    "question": "A patente de brigadeiro é concedida a um membro:",
    "correct_answer": "Da aeronáutica",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Da marinha",
      "Do exército",
      "Do FBI"
    ]
  },
  {
    "id": 74,
    "question": "Qual é o menor número divisível por 6?",
    "correct_answer": "6",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Matemática",
    "incorrect_answers": [
      "12",
      "36",
      "24"
    ]
  },
  {
    "id": 75,
    "question": "Em que dia é iniciado o verão no Brasil?",
    "correct_answer": "21 de dezembro",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Geografia",
    "incorrect_answers": [
      "19 de dezembro",
      "23 de dezembro",
      "25 de dezembro"
    ]
  },
  {
    "id": 76,
    "question": "Qual a área médica que estuda o sistema endócrino?",
    "correct_answer": "Endocrinologia",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Encrinobiologia",
      "Endocrinolobia",
      "Biocrinologia"
    ]
  },
  {
    "id": 77,
    "question": "Quem eram os primeiros habitantes do Brasil?",
    "correct_answer": "Índios",
    "difficulty": "easy",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Espanhois",
      "Não havia ninguém",
      "Portugueses"
    ]
  },
  {
    "id": 78,
    "question": "Harry Potter é selecionado para qual casa em A Pedra Filosofal?",
    "correct_answer": "Grifinória",
    "difficulty": "medium",
    "category": "Filmes, desenhos e televisão",
    "incorrect_answers": [
      "Sonserina",
      "Lufa-lufa",
      "Cornival"
    ]
  },
  {
    "id": 79,
    "question": "A sigla 'Cl' representa qual elemento da tabela periódica?",
    "correct_answer": "Cloro",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Ciência",
    "incorrect_answers": [
      "Cobalto",
      "Césio",
      "Cobre"
    ]
  },
  {
    "id": 80,
    "question": "Qual dessas substâncias é um sedativo?",
    "correct_answer": "Morfina",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Conhecimentos gerais",
    "incorrect_answers": [
      "Adrenalina",
      "Anfetamina",
      "Acetona"
    ]
  },
  {
    "id": 81,
    "question": "Qual é a praça em São Paulo que leva o nome da pessoa que trouxe o futebol para o Brasil?",
    "correct_answer": "Praça Charles Miller",
    "difficulty": "hard",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Praça Rudolfo Spoon",
      "Praça Stewart Kildon",
      "Praça Joseph Smith"
    ]
  },
  {
    "id": 82,
    "question": "Raí Souza Vieira de Oliveira é o nome de batismo de qual famoso ex-jogador de futebol?",
    "correct_answer": "Raí",
    "difficulty": "easy",
    "category": "Esportes",
    "incorrect_answers": [
      "Neto",
      "Capitão",
      "Sócrates"
    ]
  },
  {
    "id": 83,
    "question": "Quem foi o herói lendário que tirava sua força dos cabelos?",
    "correct_answer": "Sansão",
    "difficulty": "medium",
    "category": "História e política",
    "incorrect_answers": [
      "Hércules",
      "João Batista",
      "Golias"
    ]
  }
]